【躺着也中槍】何韻詩在容祖兒IG留言被祖迷鬧：唔好搞我Joey唔該

左：資料圖片 右：IG截圖

Joey拿着空氣清新劑狂噴。（IG截圖）

阿詩留言取笑她。 （IG截圖）

網民留言（IG截圖）

網民發起8月5日全城大罷工反惡法抗警暴，剛剛容祖兒（Joey）的18場的紅館演唱會於當晚開鑼，Joey近日亦忙為演唱會綵排。不過，她仍不時更新社交網站，昨晚她便上載了一段短片，拿着兩支空氣清新劑在狂噴，好友何韻詩還留言：「Chilasin」再附加一個哈哈笑公仔，未料這個簡單留言卻引來部份祖迷不滿，似乎擔心她的政治取向，對偶像有影響，有人留言說：「唔好搞我Joey唔該」、「可唔可以等容祖兒搞埋演唱會先製造混亂？求求你」，但亦有不少網民及祖兒歌迷力撐阿詩，反指那些留言的網民才在搞事，又反問為何阿詩不可以留言？甚至有人表示想見到阿詩做嘉賓。

另外，有指不少大陸歌迷擔心近日香港局勢，成功搶購到演唱會門票都不敢來香港睇，《蘋果》的確在微博發現有不少網民以正價出售祖兒的門票，當中有人表明不敢來港，部份人則沒有說明原因，亦有人將香港近日就反惡法及抗警暴的集會或遊行時間地點放上網，提醒打算來港看演唱會的網民注意交通。

班祖粉痴晒線

返去食春卷啦

留個言都叫製造混亂
其實好多廢老都有咁嘅思維
貼下連儂牆罷下工都叫搞亂香港

「唔好搞我Joey唔該」呢句應該係hocc講囉, 祖粉憑乜嘢

想像到佢兩個會唔會cap咗留言d圖然後私chat係到笑d留言

留個言=製造混亂
Chilasin

祖粉真係好撚戇鳩

無腦fans

睇like數正常人都唔少
真祖粉點會唔知hocc對雞蓉幾重要

D fans 豬咁蠢

hocc應該冇咁得閒

點解咁講
不過之前容都講過hocc影響咗佢好多

見到自己個留言

其實句唔好搞我joey唔完全關政治事當年劉容戀hocc係咁出post扮受害者令容祖兒受千夫所指,到依家唔少joey fans都好討厭d所謂goocho粉

咩扮受害者？你知佢地三個發生乜事咩？訓佢地床下底？

討厭goocho粉但關hocc撚事 做乜鬧hocc
joey都like 咗hocc個comment
班狗就喺主人度吠

唔洗咁激動我只係陳述事實,的確有唔少jf係咁諗我自己就對佢地既感情事無乜興趣

佢地2女共侍一夫
仲fd 過打band 啦

邊個係個夫

咁hocc明知自己身份敏感就避忌下啦

大家同行政見唔同就唔俾講普通野?

公開自己政治立場就係敏感
其實真係唔知你喺到吠乜野，容都冇del hocc嘅留言，反而你就叫人避忌，你吠冇問題，都要睇下主人意向架

好人好者點會迷容祖兒

狗大過主人
香港警察就係活生生既例子

容姨收皮!

8.5 罷睇「文匯之友」大使容祖兒首場演唱會響應全港三罷行動

都痴線 容粉你地夠膽咪叫你偶像絕交囉

容like得個留言就證明佢唔介意唔會同hocc割蓆啦
好心班人唔好咁痴線
到底嗰班係真fans定3毛走去乘機鬧hocc

五毛大陸 fans 入哂所有人嘅數

啲 fans 話想睇 HOCC 做嘉賓嘅留言同 likes 就睇唔到

果啲fans先係真正chilasin

死仆街流濃食咗幾年拖鞋飯 邊個係撚樣呀死廢柴屌你老母

死仆街流濃快撚啲去死 抵撚死比容飛9你條仆街

呢條仆街同吸毒康 單春 徐酷刑好撚fd

死仆街軟飯狗

即係要自我審查？

on9 ...
大陸一早就唔會搵joey 做野啦
根本就唔怕

有咩偽人就有咩fans

文匯之星

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

借一借嚟擺!

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

證明真係chilasin

容祖兒把聲

真係玩野應該打
chinasin

想當年不停痴hocc 依家反轉豬肚
呢種人抵佢霉足一世

當年hocc仲幫佢搭路轉公司
條垃圾真係食撚咗屎

屌係唔係唔知香港人依家幾多人企hocc果邊呀，條軟飯男又出嚟柒